【突發】原來禁左上角個icon有小遊戲玩

Old news

就快過完4月1先講

skr